求iphone 7 plus 上台plan

Thanks

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks